服用利他能同咖啡問題

小弟本身有ADHD
所以有時候會服用利他能
但今日食早餐差前食左利他能
再食朱古力 飲咖啡做早餐
我食完之後發覺好唔妥
返到工好似覺得靈魂出竅咁
有冇巴絲試過咁既情況
我宜家真係好擔心

好常見既反應

只要理解服用多咗興奮劑親得
等咖啡效力過就無事
如果你利他能劑量無變，加杯咖啡唔會咁易I’d